坤 哥：人 生 就 像 一 碟 泰 式 生 蝦

???

人生最怕像偽毒，明明厹了，卻被叫偽毒，毒出汁，生__ __ ，偽毒厹分不清，只知道沒用套和沒付錢不行，而且有機會有病

讀得書少就唔好出黎9up啦
衰撚過波台友

分析：有很多所謂的成功人士其實內心空虛，與死人無分別，都唔知道自己生存意義，但始終脫離不到顫倒夢想，盲目追求刺激，終究只得痛苦。

好撚on9

係戇鳩鳩生勾勾丫

好似D MK on9文筆

你拳頭為我硬我下面就為你濕啲fd

想像唔到佢望住隻生蝦扮文青個樣

On9

鳩嗡的你凍嗎？

8/7 不能再高了

純粹肚痛講兩句, 無諗過咁多

Up乜柒

多讀書，多寫文

有益心志

拍得住周柏豪

佢真係on99

少時不用功 長大吳業坤

偽毒坤真名上連登？

明明死了？點解我會諗起立立

真人嘅話我只講一句
死開啦偽毒坤

過街老鼠
靠奶tvb上位
遲啲為上位奶埋共都唔面紅

白痴偽毒

噏乜鳩

仲柒撚過比比鳥

比比鳥都好過佢喎

段野Jerjer聲

佢就真係on99

佢On9就算啦唔好拖d蝦落水

講完個食好西之後
就成日打19野搏上報

講緊乜春
仲衰過mk妹d看透世事文

睇完心諗，我究竟睇左D乜？
個人on99 講D野都1999

完全唔明

蝦蝦蝦

連語意像也錯亂

哥你老母，坤仔

想作潮文？
位唔是咁上

坤哥既人生就咁玩完

鳩up的你凍嗎

未死既唔係叫活蝦咩